有無D拍得好靚既煮野食Channel推薦

類似呢種

我都係睇開佢最高汁

唔太鍾意有bgm既煮野片
鍾意聽煮既過程既聲音
好治愈

peaceful cuisine
煮得好治癒

佢d用具好靚 加上仲有喵星人

一入黎本身就係想講佢

Bob叔

仲有無其他推薦..我已經睇哂

btw佢main channel好悶

好舒服

近排冇咩拍煮食片 走o左去拍旅行片
佢對Vegan 好講究

好驚隻貓係雪櫃頂忍唔住飛撲落d野食度 有刀有火

最近睇開佢，都係有喵星人

日食記

有貓星人，又拍得好，又冇對白，音樂又好聽
個廚師成日懶型單手煮嘢比人笑

酥餅大人

Bob 叔

AlmazanKitchen
野人廚房嚟

我都有睇開 條友好痴線

我youtube subscribe左過百個cooking channel咩style既片同埋菜都有

樓主曲線放link谷收視

cooking in the forest 系列

你search jamie oliver 好多佢 related ge frd 都好睇

cooking with dog 都 ok

谷咩收視 條友架仔我又唔係

我睇cooking with dog同埋ochikeron

留名得閒睇

入黎想講佢